有冇Ching 手持過夜牛

12手牛 295

咁大注,師兄好進取

今晚唔洗訓

買貴左

我唔玩la

驚咩, 升硬

又殺 食得多牛好毒嫁

港股比人J擊，外面點升佢都會跌

成晚諗住羊幾錢唔駛瞓

嘩，聽日肥肥啦

呢次大鍋

莊家不嬲都肥

聽日數銀紙

驚又要過夜

收市入50000股297，買鋪大細